大家有冇睇開ranger east 東哥打dark souls,佢而家有情緒病

我好鐘意睇佢打機
佢好耐無出片,原來有情緒病
希望大家支持下佢
有冇過來人可以係佢youtube留個言幫下佢

情緒病既人開頭唔會覺
佢最後都話會去睇醫生

東哥加油

睇名都知你有睇東哥

都未死，Rip咩鬼野

東哥唔好死
就黎有dark souls4, 宮崎英高話唔出係昆你
唔使咁沮喪

早排仲見東哥直播...

仲以為ds 完左 就唔打

加油呀東哥
Bloodborne解說同你唱歌都好正

有睇開阿東的片，祝早日康復